- oOfferDetails - Áreas de atuação e Estado 
- oEditOffer - Funcionar

- Notificações - 1) Após login, verificar se terminou alguma proposta ativa, sendo apresentado o questionário de satisfação. 2) Notificacoes sao geradas quando uma nova proposta é submetida
- Newsletter - Enviar mail a cada 168 horas com um resumo das novas ofertas cujas áreas coincidem.

- Registo

- oEditProfile - Funcionar
- vEditProfile - Funcionar
- Todos os edits - conseguir selecionar as opções default corretas para todas as select boxes.

- Paginação nos feeds

- Demonstrar e apontar tarefas finais
- Terminar
- Escrever documentação e relatório
- Testar
- Preparar apresentação
- .